[Gay post 19] 請和這個沒有人看見的我談戀愛！！

1001

負碌猫

開錯台我頂

又搶唔到

我個開po處啊

去睇戲

小心安全啊總統
同bf?

唔好推呢個 開錯台 另外個個先岩

萬分抱歉

身為後輩係唔可以贏前輩
救命笑到停唔到